% comenzi
\newcommand{\ROQuotes}[1]{\quotedblbase #1"}%http://ro.wikipedia.org/wiki/Ghilimele - forma standard a ghilimelelor folosite în limba română este „...” (99 jos, 99 sus) despre care Academia Română afirmă că este singura formă admisă
% horizontal rule
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

% definitii
\newtheorem{definitie}{Def\mbox{}ini\cb{t}ie}
